# whitehull

Saat cream pemutih muka kerja lewat cara batasi kerja produksi melanin, kulit jadi lebih peka dengan cahaya matahari. Oleh karena itu tabir surya dibutuhkan membuat perlindungan kulit dari dampak jahat cahaya UV waktu Anda melakukan aktivitas.